
                      Empieza bien, luego
 durante un rato parece un capítulo cualquiera de se ha escrito un crimen, pero al final recupera algo de fuelle, y por lo tanto de crédito.
        
            